香港有無地方仲有心金魂銀買

信和好遠 想知有無先出
有無爸打知呀

推

早幾日經過信和二樓$390二手連盒
之前日本旅行買二手無盒240yen

390咁貴 痴線架

我諗值錢係喺部步行機上面

有魂銀 無計步 仲要嗎